關於 抗疫基金建造業津貼$1500一問

岩岩用apps申請左 填曬資料 但出現依個畫面

心諗算啦 可能都唔合資格 因為我上年只係返過幾日（已離職）
但轉頭又收到依個msg

唔sure係咪確認左我係有
打電話去問 佢地又話要等幾日會搵人通知我個申請情況
想問下有無巴打同我一樣都係咁既情況而打左去問確認左有定無？

兩張圖調轉左

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

我都冇（垃圾engine非落手 入商場裝修場冇拍卡）

推

要符合兩個條件:
喺2020年1月1日到2月19日期間，
1) 你持有有效嘅工人註冊證
2) 你所屬公司有人仕已將工人出勤紀錄上載至建造業議會嘅相關網頁，證明你喺前述日子期間响香港嘅工地工作

下 我見到係19年1月啵？
點解變左2020年？